工聯會何啟明不滿議員稱「武漢肺炎」 批抹黑中國

支那沙士

廣州沙士

沙士要加中蟈2個字上去

沙士當然唔應該叫香港沙士啦
係都叫廣東沙士

2003支那沙士

日本腦炎，非洲豬瘟

咁問返佢香港腳洗唔洗改名

香港腳抹黑香港 你點睇

新型腳

武漢是中華人民共和國不可分割一部分

中国武漢肺炎

係喎，應該叫廣東沙士

支那沙士
武漢肺炎

工聯會D人真係唔讀書㗎喎。
明明沙士都係支國人帶嚟香港，咁都攞嚟做例子。咁咪比人入多你一楝，改埋叫支國沙士囉。又落你老細面啦，傻仔。

係中国香港腳

何氏宗親會不滿有工聯會議員稱為「何啟明」 批抹黑何氏宗親

係事實唔係抹黑
武漢肺炎

係咪想搞港獨
中華人民共和國香港腳

咁係唔係應該改叫蝗國工賊會? 工賊會影衰香港喎

呢條垃圾返出去同亡國興cosplay 火影算啦

西班牙流感

屌你老母又想講沙士係源自香港係都叫廣東沙士

民協都有一個人叫何啟明